信者得救 ： 已有足夠國際關注 宣布撤離 嘗試逃走 POPO唔會殺咗你

宣布撤離，之後小組突圍而出就可以，信任警方放生之餘，也要提防被拘捕。
無人要流血的，不論警民，大家都想平安。
不要將情況看得這麼悲痛，根本不是。
另外，要走趁早，不要待到清晨時分，那時人會發脾氣，做錯判斷，也比較決絕。

都走唔撚到
屌你老母

又多隻鬼

屌你
你唔係以為班狗知有國際關注呀
班狗失撚晒控啦

你第一日黎香港？

On9

打字唔好咁五毛得唔得
依家冇路走啊

咪撚鬼啦屌你

收皮

Blocked

陳雲話走到就走到

收皮啦屌你老母 返狗屋做返你個condom仔啦

唔講邊個講你以為d 人係因人廢言 ?
事實係條廢老怨婦狗剩係識鳩嗡冇人想理佢呀

鬼黎架

信陳雲特別on9

信任警方放生？？？？

屌你老母收皮啦

聽個仆街講都戇鳩
屌你老母